---
title: Nothing But Water - 8
locale: fr
---
import Padded from '../../../components/Padded'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<Padded>
  <NothingButWaterFontMedium>
    <p>
      Ma propre voix n’est pas un abri. Si j’enregistre une conversation et que j’écoute ensuite ma voix, mes épaules se crispent. Je n’entends, dans mes intonations, que la fille complaisante, avide de plaire, si avide qu’elle se dissout totalement dans les opinions de l’autre. Elle laisse traîner la fin de ses phrases pour qu’il les ramasse et les termine. Quand il rit, elle rit mécaniquement.
    </p>
  </NothingButWaterFontMedium>
</Padded>
